有冇人有tg？我有哂奶共華記餐廳d人既相

比tg我搵人幫我放上d相上來，因為我upload唔到

Push

push

推

烈士

send比搵仔睇下

你比tg我

@thegreypolarbear

華記只請中國人

正

去信 日本仔 舉報佢係CCP

pm呢個page

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區: